<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Buch der Rezepte</string>
    <string name="OpenDrawer">Schublade zur Navigation öffnen</string>
    <string name="CloseDrawer">Schublade für Navigation schließen</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hallo leeres Fragment</string>
    <string name="choose_a_recipe">Wähle ein Rezept</string>
    <string name="dumplings">Die Pelmeni</string>
    <string name="borsch">Der Borschtsch</string>
    <string name="pancakes_with_milk">Pfannkuchen auf Milch</string>
    <string name="good_luck_dumplings">Um Knödel zuzubereiten, folgen Sie den folgenden Schritten! Viel Glück!</string>
    <string name="necessary_ingredients">Notwendige Zutaten:</string>
    <string name="dumpling_ingredient_one">Wasser 2 Liter.</string>
    <string name="dumpling_ingredient_two">Knödel 300 gr.</string>
    <string name="dumplings_ingredient_three">Salz 1/2 pl.</string>
    <string name="step_one_dumplings">Schritt 1. Stellen Sie Wasser auf das Feuer, bringen Sie es zum Kochen</string>
    <string name="step_two_dumplings">Schritt 2. Salzen Sie das Wasser</string>
    <string name="step_three_dumplings">Schritt 3. Senken Sie die Knödel in kochendes Wasser. Rühren, 8 Minuten kochen.</string>
    <string name="begin_button">Zu beginnen</string>
    <string name="reset_button">Die Ableitung</string>
    <string name="step_four_dumplings">Schritt 4. Holen Sie die Knödel aus dem Wasser und legen Sie sie auf den Teller. Guten Appetit!</string>
    <string name="back_to_list_of_recipes">Zurück zur Rezeptliste</string>
    <string name="good_luck_borsch">Um Borschtsch zu kochen, folgen Sie den Schritten unten! Viel Glück!</string>
    <string name="borsch_ingredient_one">Wasser 3 Liter</string>
    <string name="borsch_ingredient_two">Schweinefleisch pro Knochen 1 kg.</string>
    <string name="borsch_ingredient_three">Sjökla 1 Stück</string>
    <string name="borsch_ingredient_four">Karotten 1 Stück</string>
    <string name="borsch_ingredient_five">Bogen 1 Stück</string>
    <string name="borsch_ingredient_six">Kohl 100 gr.</string>
    <string name="borsch_ingredient_seven">Kartoffeln 400 gr.</string>
    <string name="borsch_ingredient_eight">Gewürze (Salz, Pfeffer, Grün) nach Geschmack</string>
    <string name="step_one_borsch">Schritt 1. Gießen Sie kaltes Wasser in den Topf, legen Sie Fleisch in den Topf, stellen Sie es auf ein starkes Feuer. Wenn das Wasser kocht, entfernen Sie den Schaum, fügen Sie Salz hinzu. Bedecken Sie den Topf mit einem Deckel und kochen Sie 30 min.</string>
    <string name="step_two_borsch">Schritt 2. Reinigen Sie die Kerze, Karotten und Zwiebeln. Die Kerze und die Karotten reiben Sie auf eine große Reibe, die Zwiebel mit einem kleinen Würfel schneiden. Gießen Sie etwas Pflanzenöl in die Pfanne. Braten Sie in der Pfanne die Kerze, Karotten und Zwiebeln, rührend, etwa 10 min.</string>
    <string name="step_three_borsch">Schritt 3. Reinigen Sie die Kartoffeln, schneiden Sie sie mit einem Würfel. Schmecken Sie den Kohl. Nach der Zubereitung der Brühe die Kartoffeln und den Kohl in den Topf geben. Kochen Sie 15 min.</string>
    <string name="step_four_borsch">Schritt 4. Fügen Sie die gerösteten Kerzen, Karotten und Zwiebeln in den Topf. Kochen Sie bis zu einer Bereitschaft von etwa 20 min.</string>
    <string name="step_five_borsch">Schritt 5. Fügen Sie Pfeffer, Grün, wenn nötig. Guten Appetit!</string>
    <string name="good_luck_pancakes_with_milk">Um Pfannkuchen auf der Milch zu kochen, folgen Sie den Schritten unten! Viel Glück!</string>
    <string name="pancakes_with_milk_ingredient_one">Milch 1 Glas</string>
    <string name="pancakes_with_milk_ingredient_two">Wasser 1 Glas</string>
    <string name="pancakes_with_milk_ingredient_three">Die Hefe ist trocken 6 gr.</string>
    <string name="pancakes_with_milk_ingredient_four">Pflanzenöl 3 Esslöffel</string>
    <string name="pancakes_with_milk_ingredient_five">Die Eier 2 Stück</string>
    <string name="pancakes_with_milk_ingredient_six">Mehl 250 gr.</string>
    <string name="pancakes_with_milk_ingredient_seven">Salz 1 Prise</string>
    <string name="pancakes_with_milk_ingredient_eight">Zucker 2 Esslöffel</string>
    <string name="step_one_pancakes_with_milk">Schritt 1. Milch mit Wasser warm halten. In eine Schüssel gießen, Eier und Hefe hinzufügen, mischen</string>
    <string name="step_two_pancakes_with_milk">Schritt 2. Zucker und Salz hinzufügen, gründlich mischen</string>
    <string name="step_three_pancakes_with_milk">Schritt 3. Mehl hinzufügen, indem du es durch das Sieb wischst. Rühren. Gießen Sie das Öl. Noch einmal mischen. Bedecke die Schüssel und entferne sie an einem warmen Ort für 60 Minuten</string>
    <string name="step_four_pancakes_with_milk">Schritt 4. Wir beginnen mit dem Braten. Die heiße Pfanne schmieren wir mit Pflanzenöl und gießen den Teig, verteilen ihn in der Pfanne. Sobald die Kanten schwingen, drehen wir den Pfannkuchen um und brennen die andere Seite. Der fertige Pfannkuchen wird auf den Teller gelegt, kann mit Butter geölt werden. Guten Appetit!</string>
    <string name="exe_text">Geben Sie die Zeit im Zahlenformat xx:xx ein.</string>
</resources>